肥屍俾連狗ban撚左，book左枱同蓋清打邊爐慶祝

有咩要注意

帶爐

左枱

叫肥屍book埋右

小心佢將d湯倒落個爐度

蓋青你整死肥絲大隻有咩居心？

吾巧吾記得奠俾肥屍

小心蓋清蕩失路

25